\section{解析結果の可視化}
\subsection{解析領域における液面の可視化}
\begin{minipage}{0.75\columnwidth}
  \centering
  \includegraphics[width=\columnwidth]{fig/flowVisualization/contourVOF1.png}\\[-2mm]
  {\small \textbf{\color{red} 正解State file:} pv/flow/contourVOF.py (File→Load Stateで読み込む)}
\end{minipage}%
\begin{minipage}{0.01\columnwidth}
~
\end{minipage}%
\begin{minipage}{0.24\columnwidth}
  \centering
  \textbf{\color{red} 可視化演習}
  \begin{screen}
  左図のように可視化せよ．\\
  \textbf{\color{red} ヒント1:}\\
  {\footnotesize
  \OFkeyword{Refresh},\\
  \OFkeyword{Mesh Region: InternalMeshのみ},\\
  \OFkeyword{Cell Arrays: alpha.liquidのみ},\\
  \OFkeyword{First Frame→Last Frame},\\
  \OFkeyword{Apply}
  }
\end{screen}
\end{minipage}
\clearpage
\vspace*{5mm}
\begin{minipage}{0.49\columnwidth}
  \centering
  \includegraphics[width=0.5\columnwidth]{fig/flowVisualization/contourVOF2.png}\\
  \begin{screen}
  \textbf{\color{red} ヒント2:}\\
  {\footnotesize
  \OFkeyword{Filters→Temporal→Anotate Time Filter},\\
  \OFkeyword{Format: ``Time: \%.4f s''},\\
  \OFkeyword{Apply},\\
  \OFkeyword{Text Position: 右上}\\
  }
  \end{screen}
\end{minipage}%
\begin{minipage}{0.02\columnwidth}
~
\end{minipage}%
\begin{minipage}{0.49\columnwidth}
  \centering
  \includegraphics[width=0.5\columnwidth]{fig/flowVisualization/contourVOF3.png}\\
  \begin{screen}
  \textbf{\color{red} ヒント3:}\\
  {\footnotesize
  \OFkeyword{Pipeline Browserでpv.foamを選択},\\
  \OFkeyword{Filters → Common → Contour},\\
  \OFkeyword{Contour by: alpha.liquid},\\
  \OFkeyword{Isosurfaces: 0.5},\\
  \OFkeyword{Toggle Color Legend Visibility(カラーバー)}
  }
\end{screen}
\end{minipage}%
\clearpage
\subsection{全領域における液面の可視化}
\begin{minipage}{0.75\columnwidth}
  \centering
  \includegraphics[width=\columnwidth]{fig/flowVisualization/contourVOFFull1.png}\\[-2mm]
  {\small \textbf{\color{red} 正解State file:} pv/flow/contourVOFFull.py}
\end{minipage}%
\begin{minipage}{0.01\columnwidth}
~
\end{minipage}%
\begin{minipage}{0.24\columnwidth}
  \centering
  \textbf{\color{red} 可視化演習}
  \begin{screen}
  左図のように可視化せよ．\\
  \textbf{\color{red} ヒント:}\\
  {\footnotesize
  \OFkeyword{Pipeline BrowserでContour1を選択},\\
  \OFkeyword{Filters→Search→Reflect},\\
  \OFkeyword{Plane: X Min},\\
  \OFkeyword{Apply},\\
  \OFkeyword{Filters→Recent→Reflect},\\
  \OFkeyword{Plane: Y Min},\\
  \OFkeyword{Apply},\\
  2D→3D,\\
  画角を実験に近付ける
  }
\end{screen}
\end{minipage}
以降では，
OpenFOAM形式以外のデータを可視化するので，
ここでParaViewを一旦終了する．
